admin可唔可以將最後回post既巴打名顯示喺post list標題？

方便一眼就可以望到係唔係有人專登洗版

死返去5P forum囉